{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120032",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "할미가"
    },
    "text": "\"ハルミが\\n\nソウル銅雀区舍堂洞265-10地下1階\\n\n韓国料理 - 豚足/ポッサム、15:00~02:00、日曜日休み、70席/部屋:3つ、母のその母の味に続いてきた味、ハルミガを紹介する。 食べ物が正直だというモットーで、代表メニューであるボッサム、サムハプ、ガンギエイがあまり染み込まず、誰でも楽しめる。 珍味である冷墨どんぶりは本当にたっぷり出てきて薄氷が浮いていて、さっぱりして香ばしい。 ボッサムはパサパサせず、柔らかく、ガンギエイの和え物は酸っぱくても辛くて食欲をそそる。 牡蠣入りねぎのチヂミ、豆腐ポッサムキムチ、ムール貝スープなど、様々なメニューが豊富で適切な味とコクを誇っている。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ハルミの場所はどこですか？",
            "answer": "ハルミはソウル銅雀区舍堂洞265-10地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ハルミの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハルミの営業時間は15:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハルミは何曜日休みですか？",
            "answer": "ハルミは日曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "ハルミの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ハルミには70席あります。"
        },
        {
            "question": "ハルミの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ハルミの代表メニューはボッサム、サムハプ、ガンギエイです。"
        },
        {
            "question": "ハルミの珍味の冷墨どんぶりはどのような味ですか？",
            "answer": "冷墨どんぶりはたっぷり出てきて薄氷が浮いていて、さっぱりして香ばしい味です。"
        },
        {
            "question": "ハルミのボッサムはどのような食感ですか？",
            "answer": "ハルミのボッサムはパサパサせず、柔らかい食感です。"
        },
        {
            "question": "ハルミのガンギエイの和え物はどのような味ですか？",
            "answer": "ガンギエイの和え物は酸っぱくて辛く、食欲をそそる味です。"
        },
        {
            "question": "ハルミの他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ハルミには牡蠣入りねぎのチヂミ、豆腐ポッサムキムチ、ムール貝スープなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ハルミの料理はどんな味とコクを誇っていますか？",
            "answer": "ハルミの料理は適切な味とコクを誇っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 338
    }
}